當局要求機場員工接受檢測 料近7萬人須受檢

食物及衞生局局長陳肇始發出強制檢測公告，規定本月4日至25日期間，在機場受僱於政府、法定組織、機場業務夥伴、承辦商及分判商等公司，或在外聘服務合約提供服務，並打算於下月繼續於機場區通常工作或提供服務的人士，就要接受新型冠狀病毒檢測，政府預計接近7萬人要接受強制檢測。

相關人士在接受檢測後，須取得並保存檢測報告、或載有檢測結果的電話短訊或電郵通知，以便在下月1日至31日期間供執法人員查核。

政府及機管局完成單次強制檢測後，便會在下月，安排指定前線員工自願定期檢測計劃，計劃涵蓋部份機場員工，例如負責執行機場檢疫程序、處理冷鏈物流及清潔飛機機艙人士，預計約有2000人參與。至於由去年5月起推出的機場員工免費自願檢測服務，當局會繼續有關服務，任何沒有病徵，以及不屬自願定期檢測計劃目標群組的機場員工，亦可提交樣本。自願檢測計劃目前可於每個工作天為800名員工提供服務，並可因應情況調整。

封機場了
未走既走唔甩...

檢測服務機構由中共控制,異見人士全部確診唔比走

又拎7萬人dna

點解7萬人都無咩傳媒報咁
咁撚多人

下一關應該到酒店餐飲

公務員肛拭子先